珀賴灣業主: 一切都係基督教耶和華既錯 慮x死我地

無神，就無挪亞
無挪亞，就無挪亞方舟

珀賴狗: 一切都係挪亞方舟既錯

珀賴狗2: 係囉，挪亞方舟少人去慮x到我地死

即係耶穌煽珀麗灣業主一獲啫

呢單野好笑
如果起左新主題公園旺到似海洋公園
我想問會唔伯屌打蛇餅上唔到車

同埋通常要交通方便先有客
近福田關貨櫃屋改建的鋪位咪變死城

平時唔係話猶大錯架咩
點解真係出事果時突然先屌個騙子耶穌

咁海馬公園未有地鐵時交通都唔方便

不過佢個d乜野建議訪客交通比例真係好好笑, 心諗你話呀?果個位全部搭哂巴士唔得?

呢個係神的考驗

哦 你仇富

【本報訊】優質旅遊服務協會推「開心著數大行動」吸引逾萬商戶參與，其中馬灣挪亞方舟提供門票買二送一優惠響應，不過馬灣的承載力即告崩潰。有馬灣居民投訴，入場優惠吸引大量旅客到訪，惟經營馬灣對外公共交通的珀麗灣客運，未有加開渡輪及巴士班次，結果碼頭及巴士大排長龍，居民苦候1小時才能離開馬灣。

居民需候車一小時

珀麗灣居民梁小姐指，馬灣對外的巴士及渡輪主要為居民服務，不過前日黃金周假期開始，大量旅客因「開心著數」優惠到訪馬灣，區內交通即不勝負荷。尤其是下午時間，巴士站及碼頭都大排長龍，自己亦輪候近45分鐘才能登上由馬灣前往荃灣的巴士。
居民劉小姐說有居民前日等候3班車也未能上車，候車時間足足1小時，昨日旅客雖略為減少，但認為營運商珀麗灣客運必須改善服務。她又批評，挪亞方舟及珀麗灣客運同屬新鴻基持有，財團明知推優惠會增加交通服務負荷卻「闊佬懶理」，質疑為谷旅遊業罔顧居民利益。
新民主同盟社區主任譚凱邦指，馬灣對外交通不足，在假日旅客較多日子，容易超出負荷，要求當局增加區內公共巴士線。
■記者鄭啟源

起環球影城

仲信咩基督教
轉做回教禮拜公園仲好啦
D回撚咁虔誠 一定一車車咁入黎拜 到時一定賺